係咪關個樣事?

如果條仔唔珍惜或唔夠愛條女，係咪一定係覺得條女唔夠靚?

透心涼涼涼呀

唔係話藉口，係想問呢個係咪原因?

唔係一定 但有唔少朋友係咁

主題係講緊「唔夠靚」，而唔係唔靚。即係因為條女靚，所以就鍾意。但又覺未係「好靚」最top果類，所以唔珍惜?

可能原本條女有50嘅
之後拍拖熱戀期+新鮮感變咗70
完咗咪跌返去50囉
咁咪冇咁珍惜囉

如果個女仔本身有80至90分呢？

有時會係對方唔重視自己先咁做，類似係報復心態，樣唔夠靚都可以係原因嘅我諗，但一定唔係唯一嘅原因

如果得50，一開始都唔會鍾意

原來會咁。咁如果女好重視男，而樣又有80-90呢？

巴打要求都幾高
合格都唔鐘意

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

如果樣咁好照唔夠鍾意嘅話，會唔會係所謂嘅性格不合，或者女方做咗啲咩傷害咗男方？咁少背景好難知咩事

只係合格，即係唔靚，點會鍾意

可能係性格不合。但如果真係好鍾意對方，應該有決心改變到佢自己既錯處。

所以咪話你要求高 要靚女

我唔信得50分你哋都鍾意
係咪溝唔到女先勉強哽住先?

屌 鬼唔想要靚女咩
要睇下自己咩樣先得㗎
人地50分都係勉強哽住你咋

你因應返自己嘅條件而搵番差唔多嘅女人，呢啲叫將就，並唔係真心鍾意。 所以結論係50分嘅女人唔會有人鍾意。

其實有道理

如果鐘意既, 邊會覺得佢得50分呀

有冇睇清楚個標題同我既留言? 我幾時有話個女仔50分? 我話80至90。

只係唔夠愛你姐